理大廚房佬證實被還押至5月14日再訊

2019 年曾在「理大衝突」留守，有「理大廚房佬」之稱的施漢恒，其 FB 專頁數天前指他 4 月 2 日被捕後失蹤。「理大廚房佬」被指該日在旺角傷人，首次提堂時遭拒絕保釋。他今（16 日）在西九龍裁判法院申請擔保覆核，惟庭上撤回保釋申請，並放棄 8 日覆核保釋權利。案件押至 5 月 14 日再訊，期間繼續還押。

推

你冇做錯到
智峯經已流亡澳洲